運動點會對社會冇貢獻！？睇吓有人喺度做緊乜！讚！

原來香港有運動員一路做緊呢類公益活動！